講愛情 講友誼 再之後是什麼

隨時日變化 剝削又如何 ?